學術 - 歷史上輸左既藍絲有咩下場

好似當時反清時期既藍絲，清亡有咩下場?

番大灣區

斷頭台

-----------------
香港獨立，唯一出路

到時佢地又調轉立場再加D家人論奶返轉頭架啦

路易十六
不過佢哋到時九成變勝利球迷

剝奪政治權利終身

藍絲輸左仲有冇面生存

聽晚係2019平安夜

一邊奶新政府著數，一邊做私怨撚

做得藍絲已經係冇腦加唔知醜。點會冇